telegram想搵個樹窿

其實又唔算話好唔開心 但今日發生咗少少事 有啲想搵人傾吓
不過都係戇鳩野嚟 係小毒撚無病呻呤咁解 得閒得滯先理吓我is ok
Id:sanada6

推幾吓無人理我就收皮啦